機動戰士高達新台幣

做乜鳩

NT

直譯慳水又慳力

新台幣
不如叫機動戰士新界啦

我睇又唔係喎

TWD先係新台幣==

弱智?

唉，想睇，但係今晚要陪女

好老尷